# hta Asignacion

Para Empezar El Projecto utilizar el siguiente Comando. Despues de bajartelo por primera vez de gitlab

npm install 

para Encender el proyecto despues de instalar utilizar:

npm run dev



